嗱嗱聲，喳喳淋，聽到都覺得燥

快啲啦
趕住去死咩仆街